(iq題求秒)火影忍者入面邊個頂帽係綠色既

3頁開估

鹿丸

綠丸

錯

丁次

佢個頭粒住條綠色底褲

佐助
因為佐頂笠綠

幾有創意不過錯

小李
因為佢係屠龍勇士

屌你老母

此POST已完